# TBS Cms

ci4app tentang login untuk admin dan untuk user biasa

terdapat database , databasenya tbs_cms simpan di folder/xampp/mysql/database
terus di browser buka localhost/phpmyadmin
kalau ada nama database tbs_cms berarti aman
